Foodpanda 好心你執柒左佢啦

落左單比哂錢，一路顯示要等30至40分鐘，on99等左一個半鐘都無進展，客服又無得cancel,係咪要無了期咁等？

食咩要個半鐘
個外賣似跌咗落地或者俾熊貓仔食咗

十成九
垃圾FP仔

個半鐘出去食完返埋屋企瞓覺都仲得我都好耐無幫襯，自己出去買仲快

等1,2 個鐘好正常姐，你又唔早d 嗌？
外賣仔唔加料你已經好好

6點幾嗌已經好早啦柒頭

禮拜日+疫情+落狗屎，
起碼等2粒鐘，無人開工。

如果真係無人開工就直情系統唔到接單，錢就收左但無得cut單，晚餐變宵夜

閪熊係咁撚戇鳩架啦唔好撚叫啦
我做步兵琴日接到單去到餐廳佢話擺左個幾鐘
但我真係做完上一單岩岩先出俾我
同埋星期6果日全港系統出事
搞到我地去到餐廳佢都話冇單/重開機一次過出n張
平時有時去到間野佢都未有單
等多陣佢先響
仲有d on9餐廳去到佢先發現部機仲痴住張單未撕

收咗餐廳錢，點可能唔接單，接咗無車手有得賴。

應該係一個panda拎咗太多單，要一個一個送